林鄭記招: 普及檢測圓滿結束 感謝570名內地支援隊 將支付5億港元

為期14日的普及社區檢測計劃今日圓滿結束，自計劃9月1日展開以來，累計約1,783,000人在全港各社區檢測中心登記接受2019冠狀病毒檢測。

截至晚上8時，普及計劃累計完成檢測約1,719,000個樣本。呈初步陽性的樣本由衞生署公共衞生化驗服務處覆檢以確認結果，確診個案由衞生防護中心跟進並公布。

自8月29日網上預約開始以來，累計約1,376,000名市民預約檢測。

計劃至今共接獲301宗個案指個人資料被他人用於登記預約，其中161宗個案懷疑涉及盜用他人資料，已轉交警方處理。

特區政府表示，普及計劃得以成功和順利進行，有賴中央政府全力支持，迅速組成核酸檢測支援隊伍，短時間內大幅提升香港的檢測能力。支援隊570多位成員日以繼夜在臨時氣膜實驗室工作，不畏勞苦，完成任務，實在值得敬佩。

負責採樣的6,000多名醫護人員和學員，以及負責支援工作的4,000多名現職和退休公務員發揮高度專業能力，盡心盡力工作，為市民提供高質素和有效率的服務，特區政府表示感謝。

特區政府會繼續擴大特定群組或高危群組的檢測，並會反覆檢驗，絕不放鬆防疫工作。

雖然現時疫情有所紓緩，但社區仍然存在隱形傳播者，市民應繼續提高警惕，遵照政府的防疫指示，讓大家逐步回復正常的生活和經濟活動。

免費的最貴

On9咁樣要5億

老共出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸物流、保險... 等等），而家仲要由七天加到十四天！最後三耳焗腸話埋單5.3億元！成本效益非常低！

派錢比香港市民仲好啦

貪污貪成咁

比左5億仲要感謝佢？
佢應該全家落黎同我地做牛做馬

平均驗一個要300蚊，好似唔駛咁貴架喎，大陸好似100幾蚊一次架咋喎

唔好標題黨，d錢係比負責取樣既本地醫護

5億分比藍絲廢老都冇咁嬲

貪污已經唔洗揾藉口，橫掂唔比査

570人
我當5.3億十分之一係佢地人工
做2個星期
一日幾千銀
多謝香港未

一開始話中共支持所以唔洗招標

而家又話要俾錢

咁樣明目張膽貪污都得

佢個d檢疫part time 都幾百蚊一個鐘

進貢5億。

有6000加4000人喎，淨係做lab test 570條友

5億入面d人工係講緊比抽樣中心果班本地人員

我亂計啫，果1萬人最低時薪又話你知咩

就算係你拎公帑500 億又如何?
你地咪係連登打字好嬲好嬲囉
一直都係咁 "你唔滿意咪走囉"都係個句
係香港人廢姐老實講
唔好話人有利益輸送 因為係香港人默許既

真係好賺

屌你老母成班都係賊嚟

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

肥肥

最低工資去做咁高風險嘅part time ，仲班到成萬人去做，咁抵佢拎個budget喎。

每人用100萬

我覺得係應該屌個使用率咁低，有好多儀器設備，租車人工都係fixed ，起碼多一倍人做檢測就差不多。

不過個政府咁撚柒，連元朗荃灣北角厘啲藍到仆晒街嘅區都唔爆，証明個政府渣撚到已經乜都做唔到

出TRIP價, 仲有D 所謂運輸成本乜乜柒柒
同埋都任佢9嗡架啦, 尋晚新聞仲話建議秋冬高峰期黎多鑊

用5億起好某樣野，供給某個社區

打劫呀

5億搞個檢測益自己人都唔起多間醫院

5億又倒錢落海

香港庫房錢又大又易呃

再加上 有隻777咁聽話

中央大大力支持

500,000,000÷570=$877,192
877192÷14÷8=$7832
excuse me wtf
全世界邊撚度醫護時薪咁撚高
仲要用我地交嘅稅比佢地班蝗

比五億仲要多謝
支為有冇多謝過台積電

on撚鳩架，識人係退休入境，500幾蚊一個鐘 一日做13個鐘 請班廢老去坐

派錢好過啦！

根本一般香港市民都配合防疫，
洗乜洗埋啲咁嘅錢，測測測，無謂！

唔怪得個個都爭住移民啦！
唔係怕搵唔到工，我一早都移埋！最好遲啲7M香港人移哂民，等佢地自己測到夠！

測測測，一日測到黑！

亂計就靜啦

又bump水比支那狗

落共產黨面
之前人地明明話免費幫香港

好行夾唔送

有無得benchmark 下平時五億可以做到啲咩

又搵到機會掏空庫房，
柒婆根本就支那派嚟清空香港，
幫支那回血

香港得返8千幾億，睇住嚟
垃圾會復會就過埋最少5千億俾支那，
香港人準備食草

班友成皮野一日，570人x14日x 10k=79.8M. 交稅就用落係呢度

一定唔止５億

五億

我比錢，唔係應該對方講多謝惠顧架咩？

A股300676華大基因

笑左，證據呢？

咩料，消費者感謝商戶？

完全同意

A股300676華大基因

國家又再一次無條件照顧香港人，俾錢啫

ICAC？轉左行開coffee shop?

比錢都要感謝

1,780,000人÷580工作人員÷14日÷12小時÷60分鐘=0.3/人min
假設全部人都係做檢驗,即係580個人要每3分鐘驗一個case,連續14日+連續12小時。
作故仔都合理d啦唔該

香港醫護：*被凍薪*

東江水貴深圳幾蚊一立方都要多謝好多年喇

計番仲好搵過明日大嶼

交稅啦望 人廢被人撚

有乜野分別

有咩高見

時薪係600幾700 好似唔同post有再高啲

冇得駁 香港人就係賤種
你睇下仲有retweet班人有幾多就知

300,400,600,900

哇 5億喎
咁輕鬆嘅
癲㗎

小學生玩玩具幣嗰啲呀？

5億喎大佬
原本一蚊可以唔使

俾咗5億你仲咁夠膽同我地呻要yap屎片？

用得越多越好，你估比人收重稅既會係連登仔？

ICAC?

派少少俾我
好等錢用

呢個真駁唔到
香港無左呢就緊架喇 差在幾時兒登仔肯放開黎睇架姐
可能到時肯認事實個陣 己經係無得再係度圍爐之時

然後新聞就話今年3000億赤字

有幾多

仲以為免費既
俾錢買服務都仲要成大班人去跪拜感謝?

香港地有咩工係收人地錢，人地仲會多謝你

師兄條數有啲錯，全民檢測邊度有百幾萬
政府條數做到

平均每人870k

屌你老母
俾五億人賺仲要多謝人

然後凍香港醫護薪

袁國勇唔係話免費架咩?

連登仔又冇咁易比樓豬呢啲標題post玩鳩咗係比本地醫護姐

仆街7婆咁撚鍾意帶底褲口罩帶埋入棺材喇，你老母臭西！

國家幫你就無計貪污既, 宜家係國家幫你檢測, 仲唔多謝黨幫你洗咁啲錢

又up唔出一味企高地屌人
明明佢自己都係

咁又冇咗5億dllm

捉緊開病假紙,5億呢D咁小事唔得閒處理

支共：多謝香港人送錢

香港人：

5億

連登仔理撚得你 中意屈你就屈你

5.3億驗到20幾個 仲勁過明日大愚

其實算平 而家開返晒gym room

cctai根本係全連登各分台中最低智嘅地方

Cctvb新聞仲講緊係支共找數

係 5億淨係本地醫護人工
中共果筆仲未撚同我地計

其實呢個政府請人 明顯比錢收買人心
防疫中心請退休公務員去做
最低=200/hr (管人清潔）
最高好似600-900/hr （做登記）
當返14日
每個人 人工最少有16800
有啲高級管場 14日賺左6-10萬
仲未計追更個啲
請個唔撚洗本 反正唔係佢啲錢
唔好話出咁高 出100蚊都大撚把人去做啦
係出到200-800蚊 你咬佢唔食

做登記仲高過班醫護

又話中國好撚勁
香港係中國既?
點解大既幫細既要比錢大果粒

聽講有d公務員去做part time拎左4萬幾

1億係咩概念
咁輕鬆講用5億

無招標 無指出細節
咁都過到骨

共孽

咁就貪左5億走

轉型咗做咖啡店啦

邊個話香港財政獨立於中央？

果5億分左幾多？

唔出奇 , 公務員都好多藍

某年財政預算案 cut 醫療budget 5億

570人，5億，每人平均近90萬

好嬲好嬲

屌你老母 初時又話人哋俾
屌依家就我哋找5億
慷他人之慨 正臭閪

平均每人五萬咁多呀

牙宗！牙波！咪撚再同香港人講冇錢啦！
望下自己份人工、望下你腦細先啦！
成日嗌冇錢冇錢！俾你哋敗撚晒啦！

去到督下電腦就兩三千蚊日
計時薪隨時高過會計師

$400/$600/$900 採樣人員每個鐘

Student $300

收皮啦，笑撚死人咩

做醫護果D 係醫院都係要做 倒不如去做E到CAP水重好
所以香港地邊有同心抗疫 同心CAP水就有
一 二月口罩由個市埸係咁炒無人理 業主唔減租遲交搵律師告你
超市 有D公司無受影響都照申請保就業基金拎錢
個個割得就割 唔拎就笨7

屌佢老母 我交啲稅咁撚樣洗晒落班支那閪同藍絲廢老身上

然後仲要我心存感激 我屌你老母啦

事實係經過SARS 同埋港人有錢 怕死 自己防疫
你睇外國D鬼佬叫佢帶口罩 彩你都有味 死咪死